馮盈盈條黑絲幾耐無洗過

晚晚都著

肯定好撚臭！ 但好想奶！

陳晚牙坤係咁索

圖呢

好撚7正

不過都係朱朱正d

G

朱朱

GG

麥明C又矮又唔靚

你個名就G

蓋清你IVY GRAD 實食5少呢D女啦

Aggre Ching

對絲分分鐘好多女ARTIST著過

坤哥食盡好西啦

阿朱都幾正

馮盈盈把聲都幾煩 痴脷筋咁

伯母個西都好耐無俾人屌過添

好撚正wor
好想比佢射

集集都著同一條

我要投訴你個名與發言不相稱

朱朱正好多